有無YouTuber講嘢兩倍速咁快

再較兩倍嘅話 咁佢講嘢咪好撚快
即刻慳返唔少時間

ali abdaal 開頭睇佢啲片要翻轉頭再聽

我